====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela est moins vrai de la fonction publique territoriale qui aurait à gagner à s ' inspirer de la GrandeBretagne .
Entity Name (Type) :: GrandeBretagne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
GrandeBretagne (LOC)
Total entitiy counts: 1

